港女學80年代中腰九分淺牛再攝衫真係幾柒

呢D係中國狗抄韓狗著法，土味濃郁
佢地通常上身整件oversize T 攝衫再加個幼帶小斜咩袋
而褲腳有收但特登收唔哂，行路個陣特登整到褲腳有小小fing下fing下咁

依家部份男裝都開始跟
真係好撚肉酸

好記得十年前大家都笑roll up chino/jeans 褲腳係似落田種野

而家呢????

at the end of the day, 冇人會care你地反潮流
你鐘意著就著, 唔著就唔著